點樣可以成為一個懶閪？

懶到同人合夥創業都可以free ride

128 維園見